最理想最幸福嘅居住地

全球2017最快樂國家前10名分別是：挪威、丹麥、冰島、瑞士、芬蘭、荷蘭、加拿大、紐西蘭、澳洲、瑞典

中國係79名(台灣文章指出)
中國係21名(中國文章指出)

點都好來生不做香港人

想住日本